晒相鋪推薦

小弟來緊可能會晒番幾年來既相，加埋可能都一千張到。

想大家推薦晒相鋪，晒出來d相比較有保證就可以

主要是家人，普通旅行相為主。

謝謝。

未沖？ 如果擺左幾年.....可能搵間平啲嘅算

灣仔彩圖麗

多謝師兄。
不過小弟果d唔係菲林，係普通數碼相。

你果啲應該係印相唔係曬相

我去開佐敦呢間

柯達相紙，重係一蚊一張相